有冇人星期四五得閒拍野?

參加緊比賽

要搵一名男演員
需要出色既吐糟能力
如果滿腦子鬼點子更佳
拍攝時間一天
奬金對分
有興趣一齊玩既 pm me

吐糟 鬼點子

鐘意度橋嘛?

主題?

吐糟，鬼點子
死返上大陸啦大陸喱

奬金對分
冇錢學人拍野

搵笨柒

劇本已經做好

有興趣pm

um.....
不如你話比我知源自日本既吐糟可以點譯返做廣東話好嗎?
日本都係大陸黎嫁咩?

出日薪都得既,只不過係出日薪個關係唔同左
想搵人幫手再執執個劇本

因粵語發音與台語不同，一般不會使用，多用「潤人」、「窒人」、「抬槓」、「串人」、「柴台」（拆台）或「搞Gag」等相同意思詞語，廣東話即是「唔畀面囉」。也有變異的「吐糟」一詞，但在口語中並不常用，多用在書面語上。

但係吐糟就係吐糟,以上咁多個字都替代唔到吐糟

吐糟都算
鬼點子

咩比賽 咩類型既片

樓豬男定女 條片有冇女主 有冇嘴嘴

ok, 我更正

extraordinary ideas

吐槽一詞源於台灣語「黜臭」 （白話字：Thuh-chhàu），「黜」為揭發之意，揭發他人臭處，意為「揭人短處」，後來以華語的諧音「吐槽」為借用字來取代台語的發音，成為了台灣流行語，即指不給面子的反駁行為。由於日本動漫在中國的流行，所以吐槽也隨着台灣的翻譯散播被廣泛運用各大ACG社群，如Acfun和bilibili等，並成為了網絡熱詞。但中文中的吐槽相對於日文，除了拆台外，還有發牢騷的意思。各大媒體新聞也經常把「吐槽」用於新聞的標題。

吐糟：講野好mean、窒人好勁，或者係講野好絕核/抵死 wiki都有講吐糟係香港個應用情況啦，umm乜鳩
鬼點子：古靈精怪、鬼主意

真係好怕d人生搬硬套外來用話 前排已經聽到有香港youtuber親口講「看三小」，遲d係咪連八格耶魯都要直接用

樓主牛逼

3-5分鐘短片
講夢想
已經度好了劇本

我男, 無女主角,無嘴

乜撚野吐糟就係吐糟 你字彙少無代替用詞定唔識解釋吐糟？

Btw 獎金對分
姐係唔贏就等於免費幫你拍野

啜核先啱

我係要呢隻效果,用講野好絕核/抵死 表達唔到

日薪都ok阿
傾姐

講夢想
好似10號交片㗎喇喎